<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Gabriel Samano</title>
    <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Gabriel Samano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi experiencia en Launch X</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Sat, 14 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5/</guid>
      <description>Quiero compartir como fue mi experiencia en un gran programa con grandes persona como lo fueron los Mission Comander y los compañeros, desde el principio me senti exceptico con todo lo que aprenderia pero nos fueron resolviendo las dudas pasando las semanas, en este trayecto aprendi conocimientos de programacion pero no como generalmente los enseñan si no que nos reparaban con ejercicios que nos sirven para entender el funcionamiento de las aplicaiones y paginas web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Importancia de las Pruebas en el desarrollo de Software</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</guid>
      <description>Hola en esta ocasion quiero compartir un poco de mi opinion acerca de las pruebas en el desarrolo de software.
Las Pruebas de unidad se realizan para corroborar que se esta haciendo en el proyecto y ademas de ver que nos falta por hacer, todo tiene un porque y las pruebas nos ayudan a ir en un control de software bueno ya que si hay algun error lo podemos observar, por eso las pruebas son importantes en todos los proyectos y no son negociables si una empresa no realiza pruebas entonces es red flag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segunda Semana en Backend</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Hola de nuevo. En este post contare que tal me ha ido en mi segunda semana de backend con javascript. Lo primero que nos enseño el mission comander es crear clases con objetos instanciados para poder asi tener un mejor control e lo que hacemos al igual que observamos un poco sobre la programacion orientada a objetos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primer Semana</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Les contare un poco acerca de lo que he aprendido en la primer semana de este vaije con Node Js. El lenguaje de Java Script solo concia un poco la verdad antes de entrar a Launch X , pero ahora que he visto solo una parte de lo importante que es solo puedo ponerme a pensar, Con el mission comander nos da la informacion necesaria para poder entender el transfondo de este lenguaje de programacion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura en el Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!
En mi perspectiva los valores de un profesional de software se basa en:
 Respeto Confianza Tolerancia Honestidad  Para mi estos son los valores mas importantes en un profesional para tenr una vida Feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!
Quiero contar mi experiencia con todo lo que he aprendido en este viaje:
 Lenguajes de Programacion como: Python Java Java Script Diseño web con Html y Css  Todo lo anterior lo he aprendido en este viaje con la ayuda de los Mission Comanders en el Onboarding y en la parte de Frontend La parte que mas se me dificulto es cuando llegamos a utilizar el framework Node.js y vue para recrear una pagina pero ahora meter los contenidos en acciones Me ha gustado mucho como te ayudan tanto los profesionales en esteos temas al igual que los compañeros se apoyan uno al otro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
