<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Gabriel Samano</title>
    <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Gabriel Samano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Buscando Mejorar en las practicas</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post8/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post8/</guid>
      <description>Despues de un tiempo de estudiar por cuenta propia creo que alcanze un bloqueo en el que al momento de intentar aplicar todos los conocimientos adquiridos no se por donde empezar. Tiene sus ventajas el ser autodidacta pero en cierto punto no sabes como ponerte mas retos que sean eso en verdad &amp;ldquo;Retos&amp;rdquo;. La verdad es que la preocupacion y estres de no conseguir un empleo es algo que tambien afecta en tus motivaciones de seguir aprendiendo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia despues de 5 meses</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post7/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post7/</guid>
      <description>Despues de 5 largos Meses Vuelvo a escribir en el blog quiero describir mi experiencia en la busqueda de trabajo en estos meses:   He tenido la oportunidad en algunas entrevistas de llegar muy lejos y casi ser contratado pero desafortunadamente no se ha logrado dicho objetivo. He tenido cierto sentimiento de Depresion al no ser considerado por dichas empresas ya que siento que no me dieron la oportunidad de demostrar todo lo que se.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia en Hack the Ocean</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_6/</link>
      <pubDate>Mon, 16 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_6/</guid>
      <description>Quiero relatar un poco de la experiencia en el hackaton Hack the Ocean fue un hackaton totalmente diferente al que con anterioridad habia participado, primero que nada agadecer a los MC que nos prepararon para este reto dando el suficiente conocimiento para afrontarlo de la mejor manera.
 La primera prueba era encontrar un equipo con el cual trabajar en esos dias y fue un poco complejo ya que no conocia a nadie y me hacia sentir un poco de ansiedad, pero pude encontrar a unos compa침eros muy amables y que trabajaron muy bien la verda fue un gusto trabajar con ellos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia en Launch X</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Sat, 14 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5/</guid>
      <description>Quiero compartir como fue mi experiencia en un gran programa con grandes persona como lo fueron los Mission Comander y los compa침eros, desde el principio me senti exceptico con todo lo que aprenderia pero nos fueron resolviendo las dudas pasando las semanas, en este trayecto aprendi conocimientos de programacion pero no como generalmente los ense침an si no que nos reparaban con ejercicios que nos sirven para entender el funcionamiento de las aplicaiones y paginas web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Importancia de las Pruebas en el desarrollo de Software</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</guid>
      <description>Hola en esta ocasion quiero compartir un poco de mi opinion acerca de las pruebas en el desarrolo de software.
Las Pruebas de unidad se realizan para corroborar que se esta haciendo en el proyecto y ademas de ver que nos falta por hacer, todo tiene un porque y las pruebas nos ayudan a ir en un control de software bueno ya que si hay algun error lo podemos observar, por eso las pruebas son importantes en todos los proyectos y no son negociables si una empresa no realiza pruebas entonces es red flag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segunda Semana en Backend</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Hola de nuevo. En este post contare que tal me ha ido en mi segunda semana de backend con javascript. Lo primero que nos ense침o el mission comander es crear clases con objetos instanciados para poder asi tener un mejor control e lo que hacemos al igual que observamos un poco sobre la programacion orientada a objetos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primer Semana</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Les contare un poco acerca de lo que he aprendido en la primer semana de este vaije con Node Js. El lenguaje de Java Script solo concia un poco la verdad antes de entrar a Launch X , pero ahora que he visto solo una parte de lo importante que es solo puedo ponerme a pensar, Con el mission comander nos da la informacion necesaria para poder entender el transfondo de este lenguaje de programacion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura en el Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!
En mi perspectiva los valores de un profesional de software se basa en:
 Respeto Confianza Tolerancia Honestidad  Para mi estos son los valores mas importantes en un profesional para tenr una vida Feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!
Quiero contar mi experiencia con todo lo que he aprendido en este viaje:
 Lenguajes de Programacion como: Python Java Java Script Dise침o web con Html y Css  Todo lo anterior lo he aprendido en este viaje con la ayuda de los Mission Comanders en el Onboarding y en la parte de Frontend La parte que mas se me dificulto es cuando llegamos a utilizar el framework Node.js y vue para recrear una pagina pero ahora meter los contenidos en acciones Me ha gustado mucho como te ayudan tanto los profesionales en esteos temas al igual que los compa침eros se apoyan uno al otro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy Ingeniero Geofisico Egresado del IPN Mis Cosas Favoritas son el deporte y la Tecnologia Siempre intento estar actualizado en cuanto a informacion nueva de tecnologia.
 Un poco sobre mi Me gusta mucho el futbol y mis equipos de futbol favoritos son el Bayern M칲nchen y las chivas, en cuanto a tecnologia siempre me han gustado los procesadore Intel ademas de las computadoras hp.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
