<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Gabriel Samano</title>
    <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Gabriel Samano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Primer Semana</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Les contare un poco acerca de lo que he aprendido en la primer semana de este vaije con Node Js. El lenguaje de Java Script solo concia un poco la verdad antes de entrar a Launch X , pero ahora que he visto solo una parte de lo importante que es solo puedo ponerme a pensar, Con el mission comander nos da la informacion necesaria para poder entender el transfondo de este lenguaje de programacion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura en el Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!
En mi perspectiva los valores de un profesional de software se basa en:
 Respeto Confianza Tolerancia Honestidad  Para mi estos son los valores mas importantes en un profesional para tenr una vida Feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!
Quiero contar mi experiencia con todo lo que he aprendido en este viaje:
 Lenguajes de Programacion como: Python Java Java Script Dise침o web con Html y Css  Todo lo anterior lo he aprendido en este viaje con la ayuda de los Mission Comanders en el Onboarding y en la parte de Frontend La parte que mas se me dificulto es cuando llegamos a utilizar el framework Node.js y vue para recrear una pagina pero ahora meter los contenidos en acciones Me ha gustado mucho como te ayudan tanto los profesionales en esteos temas al igual que los compa침eros se apoyan uno al otro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabrielsamano.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy Ingeniero Geofisico Egresado del IPN Mis Cosas Favoritas son el deporte y la Tecnologia Siempre intento estar actualizado en cuanto a informacion nueva de tecnologia.
 Un poco sobre mi Me gusta mucho el futbol y mis equipos de futbol favoritos son el Bayern M칲nchen y las chivas, en cuanto a tecnologia siempre me han gustado los procesadore Intel ademas de las computadoras hp.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
